一個forum 最緊要係咩？

緊係會員啦，啲會員都走曬，貪你個網load 得慢咩，你說對不對

其實好想知呢到會員人數大約幾多？
希望愈來愈多人